唉！當年鄭錦滿(滿仔)真係走得太前！

今日群眾街頭勇武抗爭 假如再加上牙滿嘅圖書館戰爭雙管齊下 根本政府就招架唔住

永續基本法 保住你層樓

條友消失左咁

bonix

比老前輩背叛 需要時間休息

掛住bonix多d

@Kagawa.

唔係叫四眼哥哥咩

可唔可以講下 圖書館戰爭係點

碌撚叛變

射撚滿

呃飯食牆頭草打女賤男一名

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

佢住屯門條舊菜？ 好似幾得 學生妹黎炸佢食個時

柏洋有無問返鳩達 自己坐監嗰陣佢去左邊到旅行

消滅殘體字

學生妹正呀！

bonix而家去左邊

yes
香港不配擁有射撚滿

圖書館戰爭

當年投咗牙滿

sailor moon